何君堯祖墳涉侵佔屯門北食水配水庫用地，屬非法佔用官地。

位於屯門北食水配水庫用地的何君堯祖墳，鄰近山景邨，佔地約1500平方呎，鋪有石磚，十分豪華。然而記者對比殯葬區圖及配水庫位置圖，當中確實有900平方呎位置，位於屯門北食水配水庫用地之內；其餘位置，即其父母的墓碑位置，就位置殯葬區內。

本港1983年起推「山邊殯葬政策」，預留520個認可殯葬區，供原居民身故後下葬。原居民可以向民政事務總署申請，在政府土地中的「認可殯葬區」安葬先人，否則即屬違法。

佔官地可被刑事檢控

申訴專員於2015年12月曾批評民政處及地政處均不會派員實地視察身故原居民的下葬位置；加上認可殯葬區並不設界線標記，因此下葬位置可能與申請時所示不同，甚至或會「 出界 」，在認可殯葬區以外。

地政總署經常提醒公眾，切勿未經許可佔用政府土地。如因不合法佔用政府土地而違反《土地（雜項條文）條例》（第28章）（條例）第6（4）條，可被刑事檢控。

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

佢老母唔係屯門新墟良田村對上？

你叫頭先出黎既獻世派議員情何以堪

而家所有証據都指係何君堯搵黑社會攪自己祖墳
想轉移視線？俾人影到哂啦